香港寬頻就完約

之前用緊100M續約 $135
之後先發現搵笨左,原來貴多少少有1000M

而加佢發電郵話我就完約要續約

想要1000M
如果有tvbsuper更好